\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Stille}
\index[in]{Stille bedeckt das Haus}

\beginsong{Stille}[]
\beginverse 
1. St\chord{a}ille bedeckt das H\chord{e}aus, \\
wir s\chord{a}itzen zusammen hier am T\chord{e}ische. \\
Der M\chord{C}ond ist lang schon aufgeg\chord{G}angen, \\
uns r\chord{e}ufen die Grillen drauß' im G\chord{a}arten. \\
\endverse

\beginverse
2. E\chord{a}iner erzählt uns l\chord{e}eise \\
Gesch\chord{a}ichten aus den fernen Z\chord{e}eiten. \\
Wir l\chord{C}auschen und lassen uns tr\chord{G}eiben, \\
tr\chord{e}äumend von so mancher S\chord{a}age. \\
\endverse

\beginverse
3. St\chord{a}ille bedeckt nun \chord{e}uns, \\
wir l\chord{a}auschen auf des andern \chord{e}Atem. \\
Gen\chord{C}ießen noch die letzten Schl\chord{G}ucke \\
und l\chord{e}egen uns sodann zur R\chord{a}uhe. \\
\endverse

\beginverse
4. Tr\chord{a}äume erfüllen \chord{e}uns, \\
die S\chord{a}orgen werden uns gen\chord{e}ommen. \\
Ein j\chord{C}eder hat nun wieder Kr\chord{G}aft, \\
den W\chord{e}eg durchs Leben sich zu s\chord{a}uchen. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Simon Möller-Börkel, CPD
\end{angaben}
